點解阿迪達斯要搵醫神條柒頭拍廣告

根本倒米

adidas…nike……whatever la

聽同佢把扮晒嘢， chock 晒嘅聲就唔開胃